我會痴線係遲早的事

好似我生出黎之後既一切係為左我十幾歲開始痴線。

邊到痴線

不知

未痴得哂

yes